東京行程求意見

諗左以下2個方案
主要都係睇住個日本地鐵路線黎plan
同行個幾個旅伴都無乜主見唔知自己想去邊
只知唔會行水族館，動物園，公園之類，巴絲們有咩意見可以加插落個行程到/以下2個邊個會好啲？
感謝大家

1
2

試好出名嗰個鰻魚飯

台場夠玩大半日
會好chur

台場除左高達outlet仲有咩玩？
因為得一個人想睇高達，其他人都無乜興趣

姐係邊個鰻魚飯

有幾個館係入面，有個忍者屋幾有趣，又有日本傳統零食店鋪行下，仲有遊船座。台場咁遠水路去。。睇下高達就走好浪費

喺池袋JR 佢仲要唔同鰻魚飯唔同價錢 我都係睇YouTube見到